17/18年 non juas及副學士專區 offer waiting list

Im waiting list